有個毒撚朋友約我24號落蘭桂坊

各位可唔可以教我點拒絕佢

話唔得閑咪得
係朋友嘅應該唔會勉強你嘅

問佢想點玩

想問蘭桂方三劍俠指邊三個

你搵其他2個劍俠陪佢囉

加埋佢咪四劍俠